好快香港人就會被種族清洗

政府咁緊張要大家打疫苗其喺係執行緊清洗任務
好快就會好似安心出行咁強迫大家要打左疫苗先可以出街
成個香港根本就係一個大型嘅滅絕營

暫時黎講疫苗=智商稅

訓左幾耐
1997後就開始左種族清洗
運左成百萬蝗落黎溝淡人口+種票